steam點解唔學psn咁收年費

年費肥死

訂閱任玩我又冇所謂

Psn個年費叫做上網連線打機費wo

如果佢可以好似psn咁 每個月free下幾年前嘅大作 唔係淨係free垃圾game 實大把人肯比錢架

CSGO 勁多中國人用外掛...

一Free就外掛多

Pubg開頭未變大陸game個陣都多大陸仔開外掛啦
Ban極都有大陸仔開外掛
鎖區最穩陣

Psn個個叫服務費 隻game只係當送禮型式咁回贈
電腦平台咁多選擇 如果連用某平台玩online都要收錢就肯定趕客
你想講個種應該係Xbox pass呢種 但Xbox pass都唔係全包 只係玩m錢揀好左既驚 雖然都算抵玩
但呢種模式好難用係steam到 你叫d獨立小遊戲公司點生存

ps plus用戶有接近4000萬
年費308
一年百幾億

因為唔需要囉
淨係賣game抽傭
Market 又抽傭已經賺到笑

psn為咗有得連線咋...邊個為咗送嗰啲過氣game去訂

畀錢同外掛狗玩

steam有做server咩

肥G齋賣game都賺撚過收年費啦

fall guys

steam好多人儲game多過玩